They call me the sick boy

I am the, I am the, I am the sick boy

jeng

me really sick jor

咁撚熱都sick

冷氣吹親？

唔係呀 老豆咳左幾日 之後傳染埋我

幸運值 100%